白蘭示雞精可以整咩cocktail?

雞精≠雞尾
樓主條J都唔係生係個屎忽度啦

有無飲過白蘭地提示?